立法會班保安一直當飯民係狗

建制叫班保安趕人走 成班就狗衝又打又拉
飯民叫保安趕建制走 成班又HEA 仲要唔郁 唔聽命令

Push

老蕭講過，取得過半後，炒9 哂過氣黑警，請返黃絲保安。

做左多數派就可以第一時間炒陳維安。請大家為立法會努力

小粉紅: 大是大非前 話知佢係連環殺人強姦犯 只要立場"愛國愛黨"就要支持

可以炒?

最ON9係 飯民竟然話: 唔好令保安難做 / 或秘書處好慘

炒？直頭保留刑事起訴權利啦，襲擊議員喎

越慢越好呀
最好等到今個會期完左先拉人走
黎緊幾個月都唔駛開會

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

已有立場

唔好走囉
反正都係要拉布

保安事務委員會 (委員會成員)

主席可以要求改請人條款